最开始用的递归，但是TLE了，不过估计用了记忆化的话可以过，但是我没试

后面用的dp来做，`dp[i]`表示从后往前到第i个的时候有几种编码方式

递归方程如下：

`dp[i]`可以看成下面两部分之和：
1. `dp[i + 1]` 代表将`s[i]`当做一个字母
2. `dp[i + 2]` 代表将`s[i]` + `s[i + 1]` 两个数字当成一个字母，此时需要满足`s[i:i+1]`处于`[1,26]`中

当然，还有一种特殊情况需要处理，如果`s[i]`是0的话，那么`dp[i]`就是0，因为以这个开头没法编码任何字符串。
